# UNITS

- `em` - считается font-size относительно родителя, `1em` - размер штрифта родителя, `0.5em` половина этого размера;
- `1rem` - 100% от базового шрифта (html);
- `calc()` - это функция CSS, которая даёт возможность расчитать значения свойств CSS во время их определения;
- `1vw` - 1% от ширины окна;
- `1vh` - 1% от высто окна;
- `1vmin` - `1vw` или `1vh`, в зависимости от того, что меньше

***LINE BOX*** - это псевдо элемент, который браузер сам образует вокруг каждой строчки в параграфе;

Свойство `text-indent` определяет размер отступа (пустого места) перед строкой в текстовом блоке.